{
    "id":{
        "0":1,
        "1":2,
        "2":3,
        "3":4,
        "4":5
    },
    "imie":{
        "0":"Jan",
        "1":"Anna",
        "2":"Piotr",
        "3":"Maria",
        "4":"Tomasz"
    },
    "nazwisko":{
        "0":"Kowalski",
        "1":"Nowak",
        "2":"Wi\u015bniewski",
        "3":"Zieli\u0144ska",
        "4":"Lewandowski"
    },
    "wiek":{
        "0":25,
        "1":30,
        "2":22,
        "3":27,
        "4":35
    },
    "miasto":{
        "0":"Warszawa",
        "1":"Krak\u00f3w",
        "2":"Pozna\u0144",
        "3":"Wroc\u0142aw",
        "4":"Gda\u0144sk"
    },
    "wiek_za_5_lat":{
        "0":30,
        "1":35,
        "2":27,
        "3":32,
        "4":40
    }
}