[
    {
        "id":1,
        "imie":"Jan",
        "nazwisko":"Kowalski",
        "wiek":25,
        "miasto":"Warszawa",
        "wiek_za_5_lat":30
    },
    {
        "id":2,
        "imie":"Anna",
        "nazwisko":"Nowak",
        "wiek":30,
        "miasto":"Krak\u00f3w",
        "wiek_za_5_lat":35
    },
    {
        "id":3,
        "imie":"Piotr",
        "nazwisko":"Wi\u015bniewski",
        "wiek":22,
        "miasto":"Pozna\u0144",
        "wiek_za_5_lat":27
    },
    {
        "id":4,
        "imie":"Maria",
        "nazwisko":"Zieli\u0144ska",
        "wiek":27,
        "miasto":"Wroc\u0142aw",
        "wiek_za_5_lat":32
    },
    {
        "id":5,
        "imie":"Tomasz",
        "nazwisko":"Lewandowski",
        "wiek":35,
        "miasto":"Gda\u0144sk",
        "wiek_za_5_lat":40
    }
]